除左黑警外, 有邊個會想清算前線手足？

咁多年都分唔清所謂割蔗撚, 咪又係佢地扮

痴線 冇人想清

想清算左膠 打撚埋佢啦

知唔知乜撚野叫兄弟爬山 各有各做 不割席呀

核彈都唔割

唔撚割

講兩句好言相勸就上綱上線到要割蓆要清算

因為三毛水軍不斷咁揾方法煽動兩方人割
每次遊行示威完都會衝曬出嚟扮唔同嘅人

話我要割啦 我唔再支持啦
要割 你地班水軍自己入厠所割賓周

錯可以錯幾次，但一割就玩完

冇人要清算 只係希望有勇有謀

最多正評個幾個post無一個話要割蓆，
入面講的野係有point，
一句就話人想搞分化割蓆對佢地唔公平，
同埋前線有班人紅晒眼乜都唔聽亂咁屌的問題都唔係第一日，
尋日仲有post話有前線用磚打持相反意見的同路人，
係有必要正視部份前線失控的問題。